今晚紅白有無直播link

今晚紅白有無直播link

係咪有トゥワイス

順道求埋J家 CD link

紅白接住live到countdown

有乜水

有冇不能笑

去bilibili直播用"不能笑"搵下可能有，或者睇下不能笑係邊個電視台既，好似係ntv?去google search ntv live可能都會搵到街邊日日開住一個電視台live果d

自膠

轉貼:

屌那星，睇日本節目要去強国網同強国人一齊睇，真係好諷刺，btw，唔該巴打放link，台灣網好慢，多謝

用撚返佢Ｄ資源，加撚快佢支爆

N 年前CCTVB 又直播架

好似遲幾個鐘傳播